而加出 有無巴打一齊

北角過緊黎

記得維園行起

出

出 記得由維園出
好多巴絲打等緊你

出緊

維園邊到入

直接維園跟人行啦

天后 銅鑼灣飛唔飛站 而加

出啊

而加北角都好多黑衣人黎緊